Repo de la materia Computación Avanzada 2do cuatri 2019 ORT.
Autor: Santiago Suarez
Rest-it: una API de post-it
Esta API busca emular el funcionamiento de los Post-It, permitiendo tomar notas breves, recuperarlas por fecha, por usuario o por título.